三星趁華為被美國打壓快速發展5G業務

眾所周知，華為在推廣5G業務上，遇到了來自全球的壓力。以美國為首的多個國家，拿資訊安全作為理由，紛紛拒絕華為5G基礎建設。外媒稱，三星打算「趁你病、要你命」，內部決定把握機會趁機壯大自家5G建設。

三星趁虛而入、拒絕華為5G的國家都是三星潛在客戶
根據Pocketnow引述路透社的報導指出，三星內部不具名人士承認，三星確實將華為遇到的危機視為難得一見的機遇。

消息人士稱，三星正在「將厲害的管理人員和眾多員工從其手機部門轉移到網路部門」。通過強化電信網路設備業務，三星企圖填補華為被禁所創造出來的空白。

該報告還提到，許多潛在客戶已經注意到三星在這方面的努力。為了提高競爭力，三星計劃在未來三年內為其5G移動技術投入220億美元。

source:

歐洲國家可以用返歐洲野，美國用美國野，冇幾多留比三星

韓國手機在中國都差 自然找其他窿路打贏

愛立信 諾基亞